有冇絲打會同老豆錫咀咀？

尋日男朋友上我屋企食飯，第一次見我父母
成餐飯都好好地，佢地相處好好
但佢走果時我送佢落樓，我平常咁同我老豆錫咀講byebye
點知我男朋友見到之後就吃醋到依家，係咁話我錯
我心諗由細到大都係咁，好正常啫，自己老豆咋wo

有冇錫埋老豆個龜頭小嘴

平時伸埋利kiss

巴打你太保守

有冇屌埋 交換經驗

有冇屌閪閪？

平時一齊沖涼都係咁
一齊沖左廿幾年, 兩父女咩都見過哂啦
無乜所謂

拖手攬好閒姐兩父女，錫咀真係未見過

咪係，日本文化都係咁

平時睇啲日本電影都成日見架啦
大驚小怪

我同細佬我都會錫錫,但男朋友話我好痴線,心諗佢做乜事咁保守

我成日都同阿哥打車輪
有咩問題

你男友應該睇緊呢個post

This

咁你條仔嘴你個陣咪會幻想同你老豆嘴 諗起都正

肯定你係講緊AV

啲後母呀, 堂妹呀果啲會一齊浸溫泉添啦

下....好正常喎.....
我平常都同細路錫錫

（我係男）

你撚係日本人咩 你中國人昨

細個果時會